十萬火急！！要兩名gta5既朋友仔

過緊最後果關運送電磁脈沖

留tg

PC定PS4啊

Ps4

7點打，ok?

Push

Ok ge

新手岩玩？

留Tg

電磁脈衝？？？

你坐左幾耐

你tg

本來有兩個，打極都過唔到

5lv 得唔得

難d囉

重玩唔玩，我都想搵人幫手解呢個任

44LV得唔得？

有無group ，聽日一齊打

PS4? 而家玩唔玩